(唔好送頭)就到3點求大家冷靜d

我今日開左個po叫傳媒幫手報出去。

但發現好似只係場外人打飛機，冇電視台報過。唔想大家咁輕易送頭呀

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形